[心態] 淺黃淺藍同埋驚青果D，同我入嚟補血!!!

林鄭，你唔好再玩香港喇，地獄你就落梗架喇，你都幫你D子孫積返D德啦。
驚大家唔記得，等本人recap下你D匪夷所思嘅處事邏輯。

二三月 - 引渡條例有廣泛爭議 --> 唔理
三四月 - 大律師公會、幾個議員有唔同替代方案--> 唔理唔傾，跟住首讀 (一意孤行唔放人在眼內)
律師、教師、外國、學者都指出修訂引起太多問題--> 唔理唔傾 (種下禍根)
五月 - 台灣宣佈唔同意移交 --> 唔理照讀
69百萬大遊行 --> 唔理，宣佈二讀，連續10日61小時淨係討論引渡條例，20號表決 (離哂大譜，一條咁嘅修訂比所有民生事務更重要，民意大爆發)
611市民絕食 --> 唔理
612政總大集會，警察開槍傷害不少在傷人仕，狂放TG，唔show number，引法警隊濫權新問題 --> 唔認錯 (五大訴求開始觸發)
615所有人叫佢好似國教咁撤回 --> 暫緩
之後民間要求成立獨立調查委員會，找出真相，對問題官員及警隊加以問責 --> 唔理，唔負責，包庇
615第一位義士自殺死揀 --> 唔理
616 2百萬大遊行 --> 唔理
71 示威升級 --> 空城
721 元朗恐襲 + 何君堯聯合警黑合作 --> 唔拉唔查冇問題
805 三罷 --> 林鄭宣佈日日開記招，打輿論戰，翌日官媒紙媒免費報紙全力發功
811 示威升級 --> 武力鎮壓+射爆少女眼
831警察太子站恐襲 + 隱瞞真相 --> 唔理唔公開CCTV
831 港鐵正式成為配合警方圍捕及對市民施襲 --> 港鐵跪低
*******************************************************************
中間有無數示威衝突請願祈禱連儂牆唔批和平遊行濫捕濫暴濫權鎮壓卧底周圍裝cam律政司濫控新屋嶺同自殺浮屍不能盡錄，更有動員鄉黑福建幫襲擊市民，毋須承擔後果，又有向大企業航空教育醫護施壓白色恐佈，再有警察員佐級主席曱甴論鼓吹仇恨。

有冇解決過個問題呢? 答案係冇，只有全方位恐嚇。

問題唔解決，繼續還min pay，只有破產。
公義得不到彰顯，只有升級。
人身安全得不到保障，只有民間自發懲罰機制，私了和裝修。
*******************************************************************
926 灣仔市民對話，主要訴求圍繞五大訴求，獨立調查，問責，普選，立即行動因為民意已十分清晰。
928 鎮壓示威升級，多人受重擊失去知覺，印尼記者失去眼睛。
101 全港6區遍地開花，警方暴力升級，真槍射胸口，大濫捕和平示威者，立即提堂，旨在加大示威者成本。
103 提出宵禁、以緊急法就禁蒙面法立即立法，再加大示威者成本。
喂，大佬呀，你有解決過個問題咩? 台灣殺人案又話當事人點點點慘，你解決咗未? 民意果五大訴求一直都係對準問責、法治、以民為本，你對完話啦，直接回應啦，老老實實解決佢啦，一味淨係恐嚇同加重示威者成本，冇人會驚架，既然你咁陰質，將香港百年基業毁於一旦，市民已經學識不斷調整，長期抗爭，你自己小心D喇。

To 藍絲撐警撐共撐政府: 香港人本不應被分化，可惡港共將你我分為兩派，我倆本無仇恨，只希望你睇清楚雨傘開始再加上以上積累，我們愛的香港已經無法回頭，希望你們亦出一點力鼓勵政府解決問題。

To 和理非: 抗爭已進入戰鬥階段，必須冷靜而堅定，重新思考崗位，小心計算風險，保護自己及身邊的人，適宜保持觸覺，反應敏捷，集合力量發出重擊，以逹成最佳效果，引導政府從善如流。

#五大訴求缺一不可
#光復香港
#願榮光歸香港
#香港人加油
#StandwithHK
#寧化飛灰不作浮塵
#我要攬炒

對藍絲個段嘅好
文宣新方向

幫推拉，P牌推唔到

推
驚就抵你輸一世
所以唔準驚！！！！！！

推推

再推上去呀，多D人睇到

大家推

推3次